有無巴絲知道邊到有pack好既牛舌串買？

一田、佳寶或者施培記有無？

輕輕一推

Pish

想食